有冇人grad完到依家都未揾到工

畢業之后到依家都未有工開,見工又係見完一份又一份冇消息，日日畀人嘈我冇工返...
最近香港仲要咁多事...好大壓力好辛苦...
有冇人願意聽我吐苦水或者畀d意見我

后

后你老母 抵你搵唔到

Sor...打錯係後...

6年前中學grad
無長工請過
淨係炒散

我叫做辛辛苦苦讀完4年大學...不過係數學系grad...依家又讀完一年pgde但係唔想做教畜所以岀返黎揾工...

叫做有學歷呀
我乜都無

但係數學系你唔係最top岀黎真係冇人要...我依家自學programming想揾份IT或者analyst工都冇

咩analyst先
你ug畢業夠唔夠班master phd爭呀

btw 唔同位要學既software根本唔同

唔想做教畜咁做咩讀pgde,同埋讀得pgde應該都second up

所以我自己都好辛苦好掙扎...
本身有用下R同MATLAB,依家走去自學Python。呢排仲開始寫JS(用react同node.js)...但係我真係發現我係唔係應該要放棄...咁樣堅持仲有咩意思...但係我又唔知道我仲可以搵D咩工...

本身真係有考慮過做教畜...但係讀落真係覺得自己做唔落手...

無意思 你咁只係跟風為學而學
你問下班師兄有咩好路數算啦 或者睇下有無條路比你參考

做data analyst

我依家都好頭痛..我根本唔知道我仲可以做到咩...見住身邊唔同major嘅朋友都已經穩定曬而我仲係一頭煙...我知喊都唔係辨法...但係我真係好無助...

我有搵過都有in過...但係到依家都冇回音...

一個月咋喎 當年我11月先返工 其實無乜野

有冇咩行業感興趣呀
無就搵間大銀行做下打雜位再打算啦

我都叫2月3月已經開始搵緊...依家都就7月你問我其實真係好驚...
我大學做補習D錢已經冇曬...屋企人一直畀壓力我...我已經唔知點做...我真係想有人可以畀到意見我

其實我真係想由Data Analyst開始做起...但係我只係想學定JS畀多條後路...教育我真係唔願意再做落去...我願意去學，但係我真係好想知我到底要點

再頹就去出版社做住先

我見出版社真係入左去出唔返黎...

點解咁講

你做住1年再走，起碼有收入

因為真係冇咩野學...二來同自己想做個field真係冇咩關係